［愛心事件］tvb真係cut咗愛回家首主題曲...

點睇

播咩？

滅聲純音樂

純音樂

大快人心

先淡化事件 ，驚比人鬧

應該以後都唔會再播番